收到消息,連一位老人痴呆的長者都知焦土派叫囂取消香港關係法係ON9

08:00開始
取消香港關係法,害唔到D共匪架,有咩勢色唔對D共匪咪賣左香港D業務同資產移民囉,淨係害到無能力移民仲要響香港生活嘅市民
焦土派,返印度吔蕉啦

幾時反攻大陸
建設3民主義中國